有份俾鬼煽動塞同打狗車唔俾走既人唔該檢討下

有睇live冷靜既都知咁做只會引黎更多增援害埋人入面班乜都冇既手足，講到明機場一定要和理非你地仲帶要同狗對峙既場面入黎做乜鳩呢，發洩憤怒大撚哂？知唔知幾多手足係機場入面會俾你害死，做野諗下作用後果先啦屌

一陣又俾人屌冷氣軍師

機場入面仲有和理非，睇到保安叔叔好努力阻止防暴入。打警車阻警車走目的係咩，想佢地留耐啲？畀理由防暴留低做嘢？？？宜家咁樣，入面啲和理非好易落單

要支持既人信，做野都要諗後果顧及身後既和理非啦下話
心態問題唔解決左先之後繼續行就好危險

算啦 一講就話不割席 不指責 唯有睇住 最後都係個句 記住梁天琦的話

唔好比仇恨支配
自己反省下